攬抄就黎成功，大家繼續努力

近排不停放風唔好捉鬼，好多人退出，我覺得有機會係風聲黎。

啲小隊成立時無大示宣揚，退出時咁招搖，唔怕比人捉咩？我覺得有機會係放風比人感覺退緊潮。

中聯辦都比我地攬到換左人，我覺得攬抄開始成功令佢地驚，要加埋黃色經濟圈，繼續努力，我哋會有我地既自由。

要佢地明白到一係放我地自由，一係我地一齊攬炒！

遊行時遊行
裝修時裝修

遊行時唔好裝修
裝修時唔好阻膠

適當時候就做適當嘅嘢，唔好撈埋嚟做瀨尿牛丸，各施其職

講完

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

明明呢幾日都講緊支那肺炎 今日訓醒就變曬都係捉鬼退場post

Push

中共KOL 最新策略，用「捉鬼論」，「香港獨立」，「2020普選立法會」黎打散運動

和勇不割
加入工會
search中國肺炎
幫襯黃店

每日都要做

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？